其實有幾多人係接受到lolita依種文化？

香港暫時連一間正規既lolita舖都冇
老老實實我真係想開番間
但唔知香港人接唔接受到
有冇lo娘可以俾下意見

咩先叫正規?

分清牌子
唔會淘寶當日牌
入面既staff要係lo娘
買賣二手
Etc

Push

熱到仆街

接受到 但唔好剩係得件衫係lolita 得唔得 個頭無set過 妝又唔化

咁當然會
我唔係為賺大錢 都係興趣行先

Lolita都有d係日常系少少既款
個d會涼身d

anna house

唔知會唔會遲咗覆 希望樓主見到
身為lo娘一定支持樓主係香港開lo嘅實體店 講真香港人對lolita都唔係咁理解 好似我著lo出街都會比人睥 但係香港租貴 樓主可能要考慮樓上舖嘅宣傳+客流量咁 如果真係開得成一定上嚟打攪你